{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048902",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67771&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "연화문호텔을왕"
    },
    "text": "乙旺里海水浴場とのアクセスが非常に優れており、公共交通機関の利用に便利なホテルです。 室内はきれいな感じの外観と清潔で快適に管理された客室で構成されています。 周辺には龍遊駅があり、海水浴場や仁川国際空港にも近いです。 チェックイン時間は5:00、チェックアウト時間は:00で、フロント営業時間は07:30~22:00です。 ホテルでは無料Wi-Fiを提供しており、全室禁煙です。 また、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供され、駐車も可能で無料で利用できます。 BBQパッケージは大人2人以上1万ウォンで追加料金が発生します。 付帯施設としてはレストランがあり、営業時間は階で8:00から20:00までで、2番目の時間帯は9:00から2:00まで、3番目の時間帯は20:00から2:30までです。 生ビールは締め切り時間が2:30です。 ご宿泊客は[シャンパン2杯+カプレーゼ提供]の特典を受けることができます。 この特典はフロアレストランで8:00から2:00まで(Lastorder 20:30)ご利用いただけます。 朝食はレストランで階で08:00から:00までご利用でき、価格はお一人様25,000ウォンで大小同じです。 朝食メニューにはサーロインステーキ、焼き野菜、ミックスサラダ、ペスチュリーースープ、フィンガーフードが提供されます。 朝食の追加はご利用日の日前までに予約した後に利用可能で、現地決済で行われます。 ただし、数量限定販売のため、締め切り時はご利用いただけません。 炊事施設は全室では提供しておりません。 画像と実際に異なる場合があり、チェックインの際に割り当てられたりベッドタイプが記載されていない商品は、特定の客室とベッドタイプを保障しません。 客室価格は税金とサービス料が含まれた価格です。 全客室にはペットが出入りできません。オンシーズン中は一部の客室では料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "乙旺里海水浴場へのアクセスはどのようにですか？",
            "answer": "乙旺里海水浴場へのアクセスは非常に優れており、公共交通機関を利用することが便利です。周辺には龍遊駅があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルのチェックイン時間は5:00で、チェックアウト時間は:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルで利用できる無料のWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルの全室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテルで駐車できますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは駐車が可能で、無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルのレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ホテルのレストランの営業時間は8:00から20:00までで、2番目の時間帯は9:00から2:00まで、3番目の時間帯は20:00から2:30までです。生ビールの締め切り時間は2:30です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの朝食はどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "ホテルの朝食メニューにはサーロインステーキ、焼き野菜、ミックスサラダ、ペスチュリーースープ、フィンガーフードが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの朝食の追加料金はありますか？",
            "answer": "朝食の追加はご利用日の日前までに予約した後に利用可能で、現地決済で行われます。ただし、数量限定販売のため、締め切り時はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室には炊事施設はありますか？",
            "answer": "ホテルの客室には炊事施設は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、全客室にはペットを連れて宿泊することはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 592,
        "QA": 478
    }
}